死咗件醫生就以為班支那會connect我哋一齊抗共?

咪撚on9好嗎?
先唔講條醫生又撐狗又護旗
支那呢排爆過大把支共醜聞出嚟
班人次鳩次都只會喺個微博上面吠兩聲
永遠過兩日就變到咩事都冇發生
香港死咗傷咗幾千幾萬個手足都未出現一次真正嘅暴動
更何況係嗰班咁嘅人

支共洗咗佢哋成世腦
一個二個已經變曬做閹人
閹人就永遠都只會係個閹人
可能本能咁仲會去昅女
但已經唔可能會再有返性能力
仲ff佢哋會行出嚟抗共?

當然我亦完全唔介意被打臉
假如某日佢哋真係自發去天安門搞抗爭咁咪同佢哋搞connect囉
我好期待有咁嘅一日㗎

大家當下撐醫護手足
齊齊罷工就最實際喇